胡孟青：匯豐兩邊不是人 視乎感情多厚沽出

匯豐股價未見底，匯豐股價在倫敦時段進一步失守29元，迫近28元的世紀供股價。曾經因為匯豐股價急跌而落淚的獨立股評人胡孟青，接受《香港經濟日報》訪問時表示，環球息口未來3年難上升，不僅匯豐受影響，其他銀行也受壓，投資者應擔心環球銀行股前景，不排除未來銀行界會有更多合併或重組，預期匯豐股價會持續尋底。

胡孟青指，匯豐股價周一（21日）加速沉底，明顯與市場擔心匯豐會被列入《不可靠實體清單》有關。她認為，若本身沒有匯豐股票，現階段不急於「撈底」，若持有滙豐多年，收息已覆蓋了投資成本，是否沽出匯豐，就要視乎你對匯豐的感情有多厚，若有其他需要，不妨換馬。

有錢有感情
冇錢冇感情

炒股講感情

感情傻撚咗定昆人？怪得知買股票買都流馬尿

睇完成段嘢都唔知佢噏乜春
不如即場表演青姐淚算啦